琴晚有睇林慧韡直播既入一入黎 唔該

迖狗食屎啦

你地知唔知 721有份恐怖襲擊既小牛農場陳志祥仍逍遙法外

你知唔知一日有24小時

其實計準確d一日係冇24小時 得23時56分零4秒

迖狗係咪KOL100?
特登揀呢日恢復直播？幫緊手淡化721？

忘記721啦，唔好再糾纏
達哥專登呢個日子開台都係為左希望大家忘記

睇唔緊要
但點解要21號呢

佢地要我地24小時不停講721 以為咁就係真正有用 自己就睇住邊到可以抽水屌人

我正式宣報邊個再提721白衣人 同 421 開台都係分化撚同鬥黃

達哥好成功令到個個淨係討論佢
冇人討論中聯辦，換局長

達哥闊別十個月重開直播 我地真兄弟餓咗咁耐當然要支持下
果d政治關我咩事

一日既定義係點
跟86400秒 定 太陽日

有乜直接關係?
你呢半年黎有無睇過av睇過劇睇過戲?